<!--
.. title: Il cannocchiale
.. slug: il-cannocchiale
.. date: 2008-08-18 00:00:00
.. tags: 
.. category: 
.. link: 
.. description: 
.. type: text
-->

Io me ha inscribite al sito <a href='http://www.ilcannocchiale.it/?claim=CANN121584-1220' target='_blank'>il cannocchiale</a>, e mi pagina es <a href="	http://mardy.ilcannocchiale.it">http://mardy.ilcannocchiale.it</a>. Isto es un sito de social networking italian, pro dar major visibilitate a blogs personal; le contento de mardy.it essera aggregate in in ilcannocchiale.it &mdash; ma <b>mi fidelissime lectores continuara a sequer me in mardy.it, que va remaner mi sito primari</b>.